侵侵炒咗 Bill Barr

因為 Bill Barr 大選前將 Hunter case 完全保密

•Trump tweets that Barr is leaving and presents it as his own decision
•But he had raged against his AG for not revealing Hunter Biden probe before election and had tried to rebuke Barr for not endorsing claims of voter fraud
•In resignation letter Barr hinted at tensions with Trump over voter fraud
•Barr sought to uphold existing DOJ policy against interfering in an election
•Cautioned against any moves that could go public such as a subpoena
•Came despite Trump and GOP lawmakers demanding Hunter probe
•Hunter Biden revealed last week his taxes were under investigation
•Democrats have accused Barr of acting like Trump's 'personal lawyer'

source:

事實上呢個做法係對Trump不公

老羞成怒
輸唔撚起

本身冇乜問題，個問題係登登講佢個仔有五十幾個人簽名、 MSM 搵曬人講個批野係假、網上又封，咁 DOJ 就真係要出聲

美國真係好腐敗

五毛小子火力全開mode

中美和好
炒撚晒車

太遲喇屌

Trump announced the departure in a tweet which presented Barr's decision to go as his own.

識唔撚識英文
唔好又同我講咩背後一定係Trump逼佢走果d
Trump自己Twitter都係話人自己走
唔好自己作標題啦

啦，其實登登同獵人個時知係查緊佢，因為2019已想見佢；明講大話

Republicans say Americans should have been told about Hunter Biden's taxes back in 2019 as it's revealed his attorneys have REFUSED to cooperate with Congress

唔係盲撐
其實一個總統個仔既性醜聞
會影響到選情?
克林頓比人含撚都無事啦

我睇個時 (唔記得係CBC 定) 係講 let go, 咁咪炒，轉頭改曬做 resign

得返1個月任期
換國防部長，司法部長(自稱自己走人 但事實上得返1個月)

好消息係Trump 唔像投降

乜性醜聞，係收奶共通烏錢銀個到； Anyway，你知唔知幾多人投登係憎侵。訪問做過有近一成會唔投票如果早知獵人個問題

所以話 有時郭文貴真係幾有用
明明一單民主黨高層家族收中共錢既事 比佢幾條搶fo片洗成hunter性醜聞案

邊有時間查獵人

條友好冇問題
何生重係咩事都冇

Barr令我好失望

憎侵同HUNTER 奶共有咩關係?
都話如果我係美國人
絕對唔介意奶共
有錢收怕西咩

連燈軍師：Trump做乜都啱
就算係同支那和好

同意

事實係Trump係幾十年內唯一一個對中國發動進攻性策略的總統

美國人睇唔係奶共呀，係 selling gov't access 呀，如果知道，原來登家族同侵一樣咁鳩 (其實重衰；selling gov't access、叫雞、逃稅、吸毒)，點解要投登

又係Deep state 搞鳩侵侵